{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울릉 힐링스테이 코스모스 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約によりチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。 もし午後5時以降にチェックインしたい場合は、あらかじめリゾートに事前連絡をお願いします。 客室の基準人数を超えて宿泊すると追加料金が発生し、この費用は当日現地にて決済する必要があります。 リゾートとすべての客室は禁煙であり、保護者のいない未成年者は予約と入室ができません。 また、ペット連れの宿泊も不可能です。 予約時に申し込んだ人数以外に追加人数が入ってくると入室を拒否されることがあり、最大人数を超えて入室拒否されると払い戻しできません。 振込をする場合は、予約者の名前で振り込まれます。 貴重品紛失時には利用者本人が責任を負わなければなりませんので、管理に気をつけてください。 また、什器が破損した場合はフロントにお知らせください。 これは入室利用案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前10時までです。"
        },
        {
            "question": "午後5時以降にチェックインすることは可能ですか？",
            "answer": "はい、可能ですが、あらかじめリゾートに事前連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数を超えて宿泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、発生します。追加料金は当日現地にて決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、リゾートとすべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は予約と入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット連れの宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入る場合、入室できますか？",
            "answer": "予約時に申し込んだ人数以外に追加人数が入ってくると入室を拒否されることがあります。最大人数を超えて入室拒否されると払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "振込は可能ですか？",
            "answer": "振込をする場合は、予約者の名前で振り込まれます。"
        },
        {
            "question": "貴重品紛失時の責任は誰が負いますか？",
            "answer": "貴重品紛失時には利用者本人が責任を負わなければなりません。管理には十分に気をつけてください。"
        },
        {
            "question": "什器が破損した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "什器が破損した場合は、フロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "この文は何の案内ですか？",
            "answer": "これは入室利用案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 274,
        "QA": 396
    }
}